［唔俾香港人］全港各區工商聯會有好多箱口罩呀！！

仲要出咗咁大單醜聞都仲捐上去，成班真係無撚腦，我諗依個啲支那人都唔領情

Altamed ?

send比藍聽廢老啦

唔知係幾時, 咪炒車

無論係幾時都有問題啦
買哂全香港D 口罩送上支那

John South

第一張圖大大隻字寫住湖北疫情

2020湖北疫情

冇人理